# Changelog

## [1.0.0] - 2020-04-12
### Added

* 旧平台的用户信息获取，成绩上传，实验报告上传功能
* 新平台的也用户信息获取，成绩上传，实验报告上传功能

## [1.0.1] - 2020-05-14
### Fixed

* Bug修复：对象销毁时，移除单例引用
* Bug修复：请求数据反序列时的json格式错误
* 优化部分代码

## [1.0.2] - 2020-10-14
### Fixed

* Bug修复：旧平台实验报告中文乱码问题
* Bug修复：旧平台Base64加密解析异常问题
* 功能修改：旧平台接口优化
* 功能修改：新平台实验报告接口修改
* 优化部分代码

## [1.0.3] - 2020-10-23
### Fixed

* 功能优化：增加数据异常的处理，确保实验正常运行
* 优化部分代码

## [1.1.0] - 2021-03-05
### Added

* 增加润易享慕课平台数据对接接口：OwvlabSaas
